屌你老母 輸撚晒啦

屌 仲要跌到幾時

重熊

買重牛，聽日

可唔可以比返d錢禾

熊市仲學人買股票 宜家幅圖同17年一模一樣

★千日之跌 正式啟動！

9吹.... 差好L遠wor Ching

自己去tradingview 睇啦屌

07 年成萬點咁跌wo..
宜家當你330做頂都係跌左3000點
仲要宜家個市規模大左
如無意外呢幾日係分水嶺嘅啦
等睇戲啦

9吹又冇成本 點解唔吹